屌你老母機場拆緊櫈

驚到佢地

AA幫手整路障？

張相好似係舊相

舊相

舊相黎喎

又有回帶獸

真心定假膠
屌你老母

五大訴求 缺一不可

大佬 你金魚記憶咩?